老納已經成佛?

你去左邊 我好掛住你